2019/20 MT/GT集中討論區 (10)

我都係！！

我想問你地收到email未？hr 上星期話今個星期會有email

有冇人做過/ in Hop Lun?
内衣業MT